当他们消失在树林里后，我把我的面具放进口袋里，在接下来的徒步旅行中它一直放在那里。 丹尼·帕伦博，2020年11月12日|食客 
 这可能意味着增税和慷慨的经济刺激方案都是不可能的。 疫苗的冲击逐渐消退，全球股市下跌——除了这个令人惊讶的板块 
 我和妻子在阿塔拉亚峰(Atalaya Peak)徒步大约一个小时，这座海拔9000英尺的山峰俯瞰着我们的家乡圣达菲(Santa Fe)。 家长徒步旅行指南与话鬼瑞恩·范·比伯| 2020年11月7日|户外在线 
 一定要早点到，因为这是当地人最喜欢的徒步旅行，加州88号高速公路的停车场很快就会被填满。 太平洋山脊步道上最好的一天远足|Maggy Lehmicke | 2020年11月4日|Outside Online 
 是的，我们那时还年轻，但更多的是忙于抚养孩子和处理繁忙的工作，而不是为远足训练。 阿迪朗达克的秋天是一座山Debra Bruno | 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 他是个文静的孩子，喜欢远足和打猎，聪明到能从哈里森高中毕业。 约翰尼·弗朗斯民谣|理查德·本·克莱默| 2014年1月12日|每日野兽 
 作为一个徒步旅行者，我认为斯特雷德是个傻瓜——但却是个可爱的家伙。 书包:蒂莫西·伊根最喜欢的五本旅行书|蒂莫西·伊根| 2012年10月23日|每日野兽 
 一名徒步旅行者告诉一家法国报纸，他是如何在法国阿尔卑斯山的一个森林停车场发现四具被枪杀的尸体的。 徒步旅行者讲述法国阿尔卑斯山恐怖的谋杀现场|每日电讯报| 2012年9月12日|每日野兽 
 他们花了大约20分钟才说服这名瘦弱的徒步旅行者让他们把他抬上直升机。 Ray Gardner利用自闭症训练找到William LaFever, Laura Colarusso, 2012年7月14日，每日野兽 
 一开始，他们以为是另一个徒步旅行者只是打招呼，但当他们走近时，他们发现是拉弗。 Ray Gardner利用自闭症训练找到William LaFever, Laura Colarusso, 2012年7月14日，每日野兽 
 他跑得很快，但DeCastros上尉继续证明他自己也不是一个平庸的徒步旅行者。 《放逐者》查尔斯·a·斯特恩斯 
 福布斯，从一个竞选者，一个荒野徒步旅行者的经历中，扬起了居高山下的怀疑的眉毛。 人们会怎么说? |鲁珀特•休斯 
 在公园里的每个护林员站、酒店、小屋和永久营地都有一本“徒步旅行者登记簿”。 冰川国家公园[蒙大拿州]|美国内政部 
 经过调查，这将证明是一个徒步旅行者，或者两个或更多。 天际线大道和弗吉尼亚大山谷的传说凯莉·亨特·威利斯 
 接着就是被一个搭便车的人拦住了。 盲点|奥斯汀大厅